張家輝係激戰講既一段說話好岩今日 大家入黎睇一睇

"一個拳手，一定要建立自己的節奏，能夠令對方跌進你的節奏，這樣他就被迫跟你走。節奏，也就是步，晃，虛拳，一看到機會，重拳!能打出自己的組合就是屬於自己的節奏。能夠打出多變的組合，就是一個好拳手。"

我地既搵到自己既節奏
今日出去勇武就係比對手迫我地跟住佢地既節奏黎行
琴日好多人都吹831係endgame
但大家記住 101先係要玩大佢既大日子 今日唔係
今日要be water 去行街
大家記得 不被捕 不流血 不受傷！

推

我地每一位都係拳手 每位都要打出自己既節奏 咁先有機會贏到
今日衝只係跟住人地既節奏黎打 只得死路一條
所以大家今日要諗清楚應該做d咩

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

港島見

「怯，你就輸一世」

雖然今日勇武做咩我都會支持佢地
但係勇武比人拉一個就少一個
只係想大家諗清楚今日適唔適合去大戰一場

推推

Push

jap佢jap佢

搵到時間就一下重拳打落去

不流血，不被捕

仲要返屋企大嗌

無錯 約定大家今晚10點返屋企大嗌
今日絕對唔會係endgame
齊上齊落 幾多人出 幾多人走